不如同一活動只出一張文宣！！！ 咁樣先至會有效宣傳

就算見到有新嘅設計， 除非內容上面有更改， 如果唔係都照用返舊嗰一張
大家宣傳嘅時候最好用返最舊/常見過一張

設計最好唔好變， 如果內容上面要更改嘅， 最後更改時間

有時文宣啲圖真係太多
十幾張唔同嘅 原來都係同一活動
畀大家嘅感覺有會覺得宣傳唔夠
因為太多太亂
睇又唔會有心機睇

方向正確

同意 太多唔同設計反而會花多眼亂

冇大台 你可以點決定邊張先係指定文宣

唔同意

只要資訊正確
多款式係冇問題